波台熱血公民真正身份揭秘

何淦途=黃洋達
_BoA 鄭錦滿
澤尻英龍華 鄭松泰
S_Kagawa 柏洋
A_Milik 李政熙
摸西先 張耀心

ALL=狗

漏左個nb

agger 路 黃之鋒

dost=法國佬

he 民建聯的

N賓是熱狗公用ac

咪屈

湯姆呢

查馬克 戴耀廷

法子同bonix呢

洪七公

Bonix = N_Bendtner

我dab

按仔 梁逸朗

sorry 記錯
Bonix = 2和B

大家認住呢班人，佢哋會不停互含

Jaas 張國鈞

屌你牙破壞我幻想

我 d comments 有d負皮，咩樹

熱血公民

咩熱狗

得我同你既 comments 有負皮

乜水

民建聯 副主席

卡勞 何俊仁

BoA

豬腦沙高 鄺俊宇

我叫牙柯

李政熙仲係熱血公民咩

柯創盛

王騎=陳雲

原來熱血咁潮識上forum

Costanza 吳業坤

hi 熱dog

陳四呢

我郁民教徒

你班loser又屈我

爵士連加特

無屈，你出晒名

你臥底